連伍乞衣都出聲，證明達狗只係個欺世盜名既無恥之徒

初初就靠講政治起家
以前仲會講下六四
依家出咗名提都唔提
同嗰啲扮黃絲食潮流嘅人一樣
都係搵食啫，犯法呀？
Backup佬修橋補路無屍骸
某人奶共金腰帶

backup大哥真係慘
個時嗰個撐隻奶共狗
原來最後backup大哥先是無辜的

達盲粉只懂負評
不敢承認

不要再說了
玻璃遍地

除左64, 69
下個敏感時期係幾時？
到時d人又要揾達哥出黎祭旗

樓主幾時狙擊埋高LING

高ling係靠講政治起家？
咪偷換概念先得架
拉埋其他人落水冇意思

69唔講都算
64明明以前年年都有講開暗示開
而家自我滅聲審查
咁都有得撐

雖然我都不滿佢連提都唔提
但達哥邊撚到係靠政治起家 on9

個時雨革佢話支持
不知多左幾多人支持佢
如果唔係伍乞衣仲多人睇啦

雨革2014尾先係
達哥2012尾sleeping dog之後已經彈起
起家

依加係講緊達哥以前會講 依加唔會

sd個時已經句句黑警
而家敢唔敢？

backup佬黨羽見風駛盡𢃇 乜人都唔追擊係要狂吠達哥

而家邊敢咁講呀
教人拎回鄉證就敢

連伍乞兒都不如

垃圾達狗

早幾個星期先屌完班差佬唔做野，班差佬想大事化小又唔見你講

黑警港鐵呢d
平時無關痛癢既佢咪敢講囉
唔會得罪中資
不過關乎到64,69既黑警就...

保皇黨有時夠會屌差佬啦
係大是大非上咪又係唔出聲.奶共